好感動 人口政策又無影

貫徹賣港

起完1萬億，再每年$1000租比中共

高鐵2.0

每日150人，20年就110萬